當全世界都唔睇好呢個侏儒，得巴塞願意出錢出力幫你醫病

而當巴塞出現低潮 美斯係果斷選擇離開另謀高就

我無記錯美斯黎之前巴狗得一次歐聯，黎左之後幫巴狗贏咗四次，乜都還哂啦，仲未計商業利益果啲

自從牙朗離開皇馬
梅西晚晚同我訴苦話留西甲踢波冇晒意義

美斯走絕無意義
牠不會改寫歐聯的失意
花似是失去了收結一首詩

無情 尼馬走過年就跟住走啦